香港有冇呢款零食？

係英國買左呢隻Mallow cake食
本身英國都好多呢類零食
想問香港有冇得買？
如果冇嘅我襯臨走時大手購入，今年最後一年月 尾就走 遍遍走前先愛上佢

幫幫忙

雞蛋糕

自己整囉

運二貨櫃帶返香港，之後搞個上市之類

fatfat啦今鋪

mark and Spencer有

遍遍？ 偏偏 文盲樓主

馬莎

留名

一時打錯字姐

唔該哂

thanks